[Audio-technica_erji.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Audio-technica_erji.jpg "fig:Audio-technica_erji.jpg")

**鐵三角**公司\[1\]（，[英语](../Page/英语.md "wikilink")：audio-technica
Corporation）是由[松下秀雄成立于](../Page/松下秀雄.md "wikilink")1962年，总部位于[日本](../Page/日本.md "wikilink")[东京的音响器材公司](../Page/东京.md "wikilink")。该公司设计及生产专业（有线/无线）[麦克风](../Page/麦克风.md "wikilink")、头戴式[耳机和其他音响器材](../Page/耳机.md "wikilink")。自1988年，该公司的产品成为[美国](../Page/美国.md "wikilink")[总统辩论使用的设备](../Page/总统辩论.md "wikilink")，并为1996年[亚特兰大奥运会及](../Page/亚特兰大奥运会.md "wikilink")[悉尼奥运会提供相关设备](../Page/悉尼奥运会.md "wikilink")。

鐵三角公司成立初期以製造留聲機部件及唱頭為主，於1974年才研發出首款耳機產品AT-700，於1990年研發工業用的壽司飯團機，現時銷售音響器材佔了鐵三角公司的大部份營業額，當中以耳機銷售為主。

## 鐵三角耳機型號

鐵三角推出的耳機以耳塞(CK/C系列)，掛耳式(EQ/EM系列)，頭戴式為主

耳塞系列:

  - CK90PRO CK100 CK300M CK500M CK52 CK51 CK7 CK9 CK31 CK32
    CK500S(Diagram) CKL200(dip) CK70PRO CK90PROMKII CK100PRO
  - (CKM系列) CKM70 CKM90 CK10 CKM30 CKM50 CKM33 CKM55 CKM77 CKM99 CKM1000
    CKW1000ANV(50周年纪念版) CKM300 CKM500
  - (Solid Bass系列)CKS50 CKS70 CKS90 CKS55 CKS77 CKS77LTD CKS1000
    CKS1000LTD CKS55X CKS77X
  - (Noise Cancelling系列)ANC3 CKS90NC CK53NS CK300NS
  - (Bluetooth系列)BT02 BT03 BT04NC
  - (女性系列)CK1 CKF77 CKF300 CKF500
  - (內置式耳塞)C100M(CUBE) CM3 EC700 EC700Ti C500G C701 C701 C703 C703L C705
    C730M CM700 CM7Ti EC7 UC3 CM707
  - IM系列 IM01 IM02 IM03 IM04 IM50 IM70
  - LS系列 LS400 LS300 LS200 LS70 LS50

掛耳式系列:

  - EM700 EM700Ti EQ600 EQ700 EM7 EM9D EM9R EQ300M EQ44 EQ66
  - (木殼系列)EW9 EW9nr
  - (ATH全數位驅動系列) ATH-DSR5BT

頭戴式系列:

  - SQ5 SQ505 WM55 WM5 FC700 FC707 OR7 SJ1 SJ3 SJ5 T200 T22 T300 T400
    T500 S100 S300 S500
  - (Noise Cancelling系列)ANC7b ANC1
  - (木殼系列)ESW9 ESW10JPN ESW11LTD W10VTG W10LTD W11JPN W11R W100 W5000
    W1000 W1000X W2002 W3000ANV
  - (皮碗系列)L3000
  - (女性系列)FW3 FW5 FW33 FW55 FW44
  - (Earsuit系列)ES10 ES5 ES33 ES3 ES55 ES7 ES500 ES700
  - (Solid Bass系列)WS50 WS70 WS55 WS77 WS99 WS77X WS55X WS33X
  - (監聽系列)M50 M20 M35 M40fs M50 SX1 M50s/LE M50x M70X
  - (DJ系列)PRO500 PRO700 PRO700MS PRO700WH PRO700CWH PRO700LTD PRO700GD
    PRO5 PRO5V PRO500MKII PRO700MKII
  - (USB系列)HA4USB
  - (紅外線無線系列)CL550
  - (ONTO系列)ON3 ON300 ON303
  - (ART系列)A1000X A2000X A950LTD A900LTD A900Ti A1000 A900 A700 A500
    A900X A700X A500X
  - (AIR系列)AD1000PRM AD1000 AD2000 AD300 AD400 AD500 AD700 AD900
  - (TAD系列)TAD300 TAD300TV TAD400 TAD500
  - (廣播用連咪)BPHS1
  - (ATH全數位驅動系列) ATH-DSR9BT ATH-DSR7BT ATH-DN1000USB

其他配件:

  - (家用耳擴)HA20 HA21 HA25D HA26D HA35 HA5000 HA2002 DHA3000
  - (便携耳擴)PHA10 PHA30i
  - (揚聲器及音箱)SPS5 DSP300
  - (iPhone免提線)AT335i
  - (機艙耳筒適配器)AT3A53LK
  - (耳機延長線)AT3A45L

## 參考資料

## 外部链接

  - [铁三角国际官方网站](http://www.audio-technica.com/)
  - [铁三角日本官方网站](http://www.audio-technica.co.jp/)
  - [-{鐵}-三角（大中华）有限公司官方网站](http://www.audio-technica.com.hk/)
  - [台灣鐵三角股份有限公司](http://www.audio-technica.com.tw/)

[Category:音频器材生产商](../Category/音频器材生产商.md "wikilink")
[Category:日本電子公司](../Category/日本電子公司.md "wikilink")
[Category:耳機製造商](../Category/耳機製造商.md "wikilink")
[Category:東京都公司](../Category/東京都公司.md "wikilink")
[Category:町田市](../Category/町田市.md "wikilink")

1.